風雨中抱緊豉油

有冇人改全首

矛人改
今日咁多人係大雨下食蒸飯

今天餐晏坐在街邊吃

10分鐘9作好歌獻給你

周三開始INDOOR的禁令
在他生活裡 彷彿帶點唏噓

COVID-19給他的意義
是LUN-CH在廁 踎街暴曬中

LAMCHENG把所有當做低智
無視專家把肺炎重現

今天想有簷篷的位置
迎接叉雞與擔面
風雨中抱緊豉油

一早經過勤勞的工作
期盼LUNCH BREAK 兩個字
問誰又能做到

邊間教會

今天想有簷篷的威置

高質！